Apple Wallet 會員咭

香港有咩會員係可以入到落wallet
每個會員一個app好煩

asiamiles, 迪卡儂
其他睇晒命post

入黎貼Apple wallet

係香港冇撚用
間間都話唔接受
要指定APP或者實體卡

豐澤個iClub就係咁

Sad but true

試過話唔受

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人